Тестовое задание 

Для вывода пагинации можно использовать компонент: "bitrix:main.pagenavigation"

Исходные данные:
Инфоблок “Жители”
Свойства:
Fio - строка (ФИО)
Home - привязка к элементу инфоблока “Дома”

Инфоблока “Дома”
Свойства:
Number- Строка (Номер дома)
Street - Строка (улица)
City - Строка (Город)

Пример вывода:
-- Иванов Иван - Москва, Ленина, 1
-- Петров Петр - Самара, Пушкина, 5
[1,2...10] <- Навигация

